立場記者法庭採訪被疑似警員用手遮鏡頭，疑似話：「我鐘意用手擋就用手擋！」

高級督察作供 疑似警護送阻影相 威嚇「邊個影相拉邊個」

2019年 8 月 10 日紅磡非法集結、管有爆炸品等案，案件今（ 18 日）於區域法院續審，高級督察陳曉馳今早完成作供後，由數名疑似警員護送，經灣仔政府大樓UB停車場範圍離開，而該停車場範圍並不屬於法院範圍，傳媒過往一直可於該處拍照採訪，惟是次傳媒拍攝期間，數名疑似警員阻礙拍攝，更有人一度表示，「邊個影相拉邊個」，記者澄清該處可拍攝後，對方仍不罷休，並指「點解我唔可以遮住你個鏡頭呀？」及他有肖像權等，記者出示記者證後，對方又表示，「立場呀...你係咪正式傳媒機構呢？」

2021仲講肖象權

黑社會

唉 比班毅進仔統治

早走早著

刑事恐嚇
公眾地方行為不檢

弱智

屈埋你用閃光燈襲警

D官唔會理，仲只會讚揚驚方臨危不亂，英勇保護市民。

邊個影相拉邊個

黑警打壓新聞自由

又唔讀書又唔識字又冇腦

牠最近學識咗肖象權呢個term
要show off吓

狗口長不出象牙。。。。
黑警班爛仔學人講法律，越講越無道理，成條傻鳩咁。

我要球證，踢緊波？

講咗九萬幾年香港無肖像權

敗走

突發
今日無吠